好大壓力 唔知可以點

加油啊巴打 厚面皮啲搵個信得過既人傾下啦

8 日前
可能太遲

加油呀頂住

R.I.P.

向好果方面諗啦
諗下點樣死比較唔痛苦同埋唔會麻煩其他人

一路好走，安息吧，我们會永遠懷念你